英國巴 今日死條街停電

英國小鎮真係好垃圾

Where

Exeter
好想番香港